（長文）connect無腦愛國份子

我無野講，我不自殺。

自推1/10

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

自推2/10

建議搞個愛國不愛黨遊行

自推3/10

有道理

Support

屌我一早講話舉國旗，不過p牌冇人理

雖然佢嘅戇鳩，民智未開，但可以輸岀革命
但會俾大中華膠騎劫

自推呢？

support

幫我推五次

幫推4/15

只要我地人多可以拆大台 目標一致嘅話我覺得有得諗

試下直接做 不過單拖真係唔好我知有手足好抗拒

民主派以前都阻勇武啦 而家阻到？

記得有人提出過 可以一試
但好多人有心理關口黨同國都分唔開 憎黨就憎埋國

係 我主觀地覺得呢個時候應該係先爭取自決 要自決就者係間接承認中國同香港一體

咁如果係個政權有問題 為何不主動對準政權 要對埋人民（比人利用人民鬥人民）

口號就識嗌對準政權，但十幾億人都民智未開 唔會聽得明當中意義 咁不如直接同佢地水平嘅口號 愛國愛港 反共黨 舉國旗區旗 比人睇到咩叫真愛國

推

尻推5/15

唔認同
最終目標係獨立/自決, 仲舉咩中國國旗.
依加就係要透過一連串既示威活動, 去確立香港人依個身份
去令香港人知道, 香港人還香港人, 中國人還中國人
舉共產中國國旗只會走回頭路

同埋依啲所謂既愛國份子, 根本唔會有實質支持
佢認唔認同影響唔大
你見之前啲所謂藍絲籌旗, 所謂撐警活動小貓三四隻, 你就知佢地無料到得把口

。。。你睇吓你講咗啲咩
你叫我地址中國國旗
咁咪間接講話呢個係中國內政囉
咁點樣connect美帝呢
我係美帝 見到話香港人咁痴中國 扯晒中國旗
我都冇藉口介入啦 人權法都收皮
我寧願放棄呢班所謂嘅大中華分子

知唔知五星旗最大嗰粒星代表咩

白痴

啱
口講梁天琦嘅口號光復香港時代革命
然後就走去舉中國旗

係, 大中華膠算啦
佢地專心去釣魚台啦
香港野留番俾後生仔搞啦

中國旗最大粒星就係代表共產黨
拎出黎 某程度上係支持共產黨做緊依家嘅野
同埋 之前燒國旗 依家又舉國旗 前後矛盾
外媒唔明 無腦藍絲更加唔明
亦都好難解釋點解無啦啦咁做
同埋紅媒一定唔會報返我地想帶出黎嘅message
如果係嘅話 反而我覺得諗下其他方法去connect會比較好少少

我就唔係歧視大中華分子嘅就
只係好似六月咁
應該醒嘅都一早醒晒啦
Eg泛民進化 世紀大和解
但係我唔覺得為咗拉攏呢一小撮可能未覺醒嘅人
走去國際先自爆
加泰人都唔係個個真係想獨立啦
佢哋唔少都係為咗警報先出
咁佢哋會唔會走去址西班牙國旗？

啲所謂既藍絲多數都係啲自私精
你connect 佢佢都係做free rider 唔會有貢獻
社會上一定有一班人係拒絕改變, 你點做都好佢都覺得你係搞事
你要記住,當年清朝無左,有一班人係留髮不留頭

煲底見
只係想用自己logic分析下
佢中國國旗呢招呢唔係唔得 只係要因應情況
好似六四同埋中國好多嘅地區維權運動
佢哋係會走去扯國旗 去維權去抗議
因為佢哋嘅出發點係真係愛國而唔係為咗拉攏一部份人
而我哋唔係plus六四同埋地區鄉下地方維權運動
呢啲對外國來講咁小兒科嘅嘢 根本就冇吸引力
外國亦都從來唔會走去特登介入
所以佢哋係冇國際線呢樣嘢
但係我哋係完全唔同
鄉下地方嘅抗爭同埋國際大都會嘅抗爭
有關鍵性嘅分別

終於有人講

旗上的五顆五角星及其相互關係，象徵中國共產黨領導下的革命人民大團結[2]:3716。四顆小五角星各有一尖正對大五角星的中心，代表着圍繞一個中心的團結[6]。大五角星象徵着中國共產黨，四顆小五角星象徵着工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級[27]。

btw connect 無腦愛國份子 咪支聯會 (香港市民支援愛國民主運動聯合會) 一直做既野 年年64都connect緊ga la

我覺得有人做就得 就算係美國國旗都唔洗全場人都舉, 屈唔屈內整都唔洗理, 反正人權法唔係BASE ON大陸央視同耿爽講乜鳩

分析下姐 冇人鬧你喎我都冇呢啲癖好
Btw請用不推文

支聯會創會都有五大訴求

比你參考下 再睇下依家既支聯會

釋放民運人士
平反八九民運
追究屠城責任
結束一黨專政
建設民主中國

純分享 可能真係有呢啲反共嘅中國人啦
但係我見到現實生活中係完全冇可能有
小弟而家喺某歐洲國家讀緊書
身邊嘅中國留學生自然就唔會少
據我觀察呢 佢哋係外國愛到瀨屎
有一個係喺10歲左右就到離開咗中國
照道理來講接受嘅外國教育相對來講比較少
但係佢同我講第一樣野係問我係咪港獨
證明其實好多中國人dna入邊已經有防火牆

咁當唔用國旗 有冇方法可以強調番對準政權 因為對家手上最大阻力感覺上好似係所謂愛國呢個point